［飲食撚入］如果你成杯野飲倒落個客到

你地會點

Congratulations
你係我哋鋪頭今日第一千個客
而家有個特別待遇送返畀你

應該驚到呆撚左係到 好想跑走

試過喺托盤上面既所有野飲倒左落個客到

點解決

我都試過 公司代洗 經理幫我比錢

一路say sorry 一路拎布 仲可以點

以前返馬會聽過有人成條魚倒左落個客到

一路俾紙巾 一路say sorry
驚到瀨屎
個客仲要著白衫白褲白鞋